你最爭邊個部門

一定系HR

你除了見人，有真係處理過工作問題？你點評估到我的能力呀，你只係壓價，咁不如做買手。時代一定會將你們劃上句號

憎呀 字都唔識我係hr都壓你價啦

一定系買手

你除了格價，有真係處理過工作問題？你點評估到貨品的質素呀，你只係壓價，咁不如做家庭主婦。時代一定會將你們劃上句號

睇黎閣下係做merchandise/sales?

一定係sales為咗跑數乜都應承
辛苦班真正落手落腳做嗰堆